是日好靚晚餐 白汁焗吞拿魚長通粉

味道幾好 好多白汁芝士 多到拉絲 份量絕對夠成年男人食 但焗得唔耐 10分鐘左右 粉有啲硬 唔夠熱 整體我會比8/100

嘔吐物

醬仲多過粉

唔好睇但好食 值得一試的

粉都好多 我自問大食都有少飽

是日好靚晚餐師

是 價錢唔算好貴 44蚊包餐具同紙巾

食完飯飲啖黑莓酒 好爽

d汁多到可以煮多兜通粉

老闆見我靚仔先比多啲我

煮多個麵 食兩餐

一定係啦 私人加多篤白汁比你

名
地址

係 女既話3餐都可能得 係幾正 執一執個包裝已經可以放上ig

事頭婆黎 白帶先岩

男員工加比你

mark 近我 可以入去搵食

簡單美